czołg ni ros танк ни na ispug radziecka tankietka zwana czołgiem terroru powstała z połączenia kadłuba ciągnika stz obudowanego arkuszami blachy i wieży czołgu lekkiego t model sierpnia r z fabryki wyjechała pierwsza sztuka dwie sztuki ni pierwszy raz były użyte bojowo we wrześniu bibliografia jarosław kotarski vesper ilustrowana encyklopedia czołgi i pojazdy bojowe isbn str